傳海港城減租條款「加辣」：續約18個月 換5月減租四成 星期五前決定 傳領展有類似條件

【本報訊】九置（1997）旗艦商場海港城，有傳媒報道其向租戶提出就5月份租金提供折扣，但有租戶指，交換條件包括延長租約期最少18個月；海港城未有回應事件。

香港地産霸權永遠冇得輸
全港輸剩條底褲地產商仲可以餐餐大魚大肉

租多18個月換一個月減四成 真識玩

淨係減得一個月租但縛多年半
咁爆發 呢後半年零售肯定收皮嫁啦

笑撚左

海港城仲專做遊客生意

加長租約 咪代表無人租lo
自爆底牌真on9

邊個天才諗出黎

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

名店一定會續租 覺得搵得番
同埋等住租既公司大撚把

你有無出過去睇 海港城吉舖多到暈

on9

減一個月 續18個月

有啲巷行入去
靜到好似行緊牌博物館咁

名牌*

我要去睇睇

全部唔租，等幾個月佢唔止減四成求你租返
不過應該都冇用，個永續限聚令仲有排，佢肯減九成都做唔掂。

租得嘅都係大集團啦，影響唔到民生

同now一樣
大大聲話免6個月月費
但要簽30個月

係就減5個月嘅4成啦

我仲以為係之後每個月減四成添

租多一百年又點姐
一清盤就一蚊都收唔到

5個月都嫌少
仲要係5月 一個月呀

博物館學人收租
直頭要比返錢物主 人地先放野喺館內
海港城真係唔識計數

18個月疫情都可以未完

係撚呀, 你自己行入海港城睇啦
大把名店棄租就係

好憨鳩，我係做生意嘅真係即走手

係咪弱撚智, 就係冇生意先叫你減
再加18個月就含撚啦

0遊客 唔好講18個月 我比你年尾有疫苗又科技發達可以高速量產 都至少玩半年 海港城的租心照喇 0營業額點交

同一合口罩一樣
冇貨出 唔緊要 加單啦 加單我就出快d

海港城放狗入去逼d鋪落閘
追打拘捕顧客
仲要人續租？

老系都止蝕先啦，
啲地產霸權係就逼鳩林奠封關，大撚過中共政權，
封鳩哂封去，
直到冇哂武漢肺炎之後，再豁免啲中国達官貴人，只限你海港城入面行。

now你起碼都要用，唔用佢都要其他
但續租無生意就真係白蝕
一係狠d, 一簽就簽18年約，中間唔再加租
睇佢肯唔肯

X2

俾我就唔撚租啦 反正租黎都係蝕

岩，同香港樓市一樣，只升不跌。
龍市gogogo

可惜呢度無一個連登仔係海港城開鋪

租都唔撚租海港城啦，又唔近地鐵，而家香港大把商場行

你條死毒撚好心出去行下睇下咩情況先

大公司/名店點會唔租，裝修都洗咗一大筆
同埋大家見到d名店好似好空無人行
我有fd喺入邊做，全部做哂微信客
公司出運費幫手寄 都幾多客

集體唔好撚續 等全商場吉撚左佢
依家個市咁樣 一定無乜新租戶
睇佢夠唔夠彊玩

上一排爆得最勁個時, 真係可以踢波

我以為係 5個月 租金減四成，咁簽多18個月聽落都有得諗吓
屌你，原來係5月份減租四成

你now呢個例子成碼減6個月吖，即係 6 / 30 唔駛錢
而家佢係0.4 / 18

D業主係咪食租食到個腦壞尻左

點解要減呀

啱呀
應該加50%租先啱

全撚部個個唔租，睇你點死

個D唔係遊客黎

地舖個啲點都繼續租啦

我願意割讓harbour city俾中國
以後所有中國遊客只可以行harbour city

嚟緊七八九
好睇啦

平時下午2-8做生意，依家6點無堂食，6點後死城咁
貪果一個月走去續果個都on9，一齊唔續迫佢再減好過

香港地真係業主惡撚晒

咁堅
唔租仲賺得多過租

你急人唔急
留返個吉場食風啦

開網店仲好啦 仲俾錢你賺？

搬走咪又由佢變死場囉

續18個月就焗俾9000萬，重要搏下年外國疫情好轉，開放返出國旅遊
但名店只係慳得40%五月租金即200萬

仲租就傻hi仲望香港仲有得cap成班天真

痴痴地，我寧願短租街鋪，有咩事都唔洗輸咁多先

咁更加可以大聲DEAL佢

天才

名店真係無所謂

人地講緊闊太買嘢一張單夠連登仔打一年工唔食先夠

連登仔標準人工 50K

一張單半球左右

裝修

你知唔知過去十幾年大部份商場當你續租時係要求你再裝修先肯續租俾你

裝修得靚再續租都係要裝修

所以裝修依個因素唔洗計

我都係

減得一個月，快d摺左佢止蝕好過

走去二線場，包曬成層仲抵

呢啲時候小業主團結就好睇囉，佢地都係恰鳩啲小業主唔會團結

遊客？ 中國人only

租得海港城都唔會細啦

業主識玩

海港城都唔係香港名店landmark， 無必要死磨係嗰個隔攝位

可能當做埋廣告marketing 就真，唔一定要正數間舖

BTW 得閒可以去睇下佢果D 客係乜人，你會覺得自己好井底，當然唔係叫你睇二三樓 U記果D

所以已cut約

唔租咪唔租 業主驚閪
放空一年半載 企硬高價 疫情過後一樣有人租
衣家減左 唔加長租期 遲下好難加返

減撚左比你啦 續約未

係係係
咁依加吉左既鋪上一手一定係傻鳩啦
你最叻

借錢比你還錢但收double息

撚狗咁撚

未入黎以為減5個月租都有得諗，一入黎原來係減一個月，笑撚左

疫情過後有錢佬都走晒啦

撚屌，賺咗大陸錢咁撚耐你大把本仆街

你可以去觀察下，可能我錯

零售點會走 國唔國安法都唔影響佢地
唔似金融業

成個場應該得一個業主，全部租客黎

點解 好唔環保喎

令成個商場靚d新d高級d

好撚仆街

闊太唔撚會係海港城買啦
中環乜柒名店都齊

其實利園先勁

今日九置跌緊5%

睇嚟市場唔係太buy

屌本身續多18個月，但減4成都危啦
點知之後武肺/ 警狗點玩

原來只係減一個月嘅4成
真係痴鳩線

仲租？
轉街舖啦

其實其待緊普通打工仔都係海港城都可以買到合心水啱價即嘢

傻鳩先會續

名店租係攞嚟賣廣告咋

你連名店租嘅原因都唔知
就唔好衝出嚟7啦小朋友

人地係名店
會唔會走去二線場整cheap自己呀

而家党同國家主張地攤經濟
梗係跟党走啦 仲同你租貴舖

On9?

海港城就真係條件比較好 啲商戶都可能要就範

但領展啲三四流商場都學人咁搞 就真係得啖笑

啱啱收左林鄭既「保富豪基金會」錢，唔炒人咪好對唔住林鄭？

海港城係全香港最值錢同最搵錢既商場 屌打landmark幾多條街 連登仔真係得啖笑

起碼叫8折，1個月減4成計番18個月即係2%

堅有錢既
係名牌寄catalogue 俾佢㨂再送埋貨
行商場真係順路入去睇吓

香港搞成今日咁

地產霸權真係功不可沒

祝全部地產狗落地獄

Now 抵好多喎

續約18個月
屌你老尾攞筆錢去宣傳轉做網店，只係留返兩三間實體店俾人行仲好。可以cut門市人手又可以俾少啲租金開支

香港地產佬，間間都幾千億。
一世唔收租都唔會餓死啦

跑步都仲得

下年都唔慌有運行

其實咪又係得啲藍黑大集團租
執晒佢仲好

梗係叫司機車你落舖 之後指指點點 成間舖圍住你轉先夠威架啦
買完先直接送返屋企 係屋企落order邊有人知你有錢啊

一望就知leasing啲屎橋

減租但又想砌到升數
延長租約 再assume原有租約完咗無人租
所以overall有extra rev可以交上老細到簽

圍返19個月每個月都係減3%
100萬租每個月減得3皮野

1個月-40%拉長18個月即係平均-2%多dd
真係當人水魚咩

唔收你租好冇 唔洗賺咩

九倉兩個大場，時代+海港城
靠5月起狂派現金卷，先勉強多d人流

但見條數有起息，就諗埋呢d屎橋，就肯定

咪就係迫人走

原本海港城要早兩年申請租鋪
仲要剩做名牌brand
家陣有4x吉鋪仲開到條件咁辣
話左你地主正仆街
無事個陣肯定迫你裝修唔逐租
自己諗

咁唔同既
冇記錯landmark名店賣幾百萬既貨/錶
廣東道就冇

有時搞event會係獨立屋搞 請班vvvip黎
睇下季野/賣設計師野 一件講緊幾百～幾千萬

樓價日日升